[急] 你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

有
應該

推

投ed

Done

pish

個結果

Push

up

投啊屌

Pushhh

推呀
唔夠多人呀

兩個否既都勁多人，搞乜

晴報不意外

push

推，唔夠票呀大家

投

連登it 部呢 出手未

屌你地班鍵盤戰士竟然網上輸比班廢老5毛

推呀

推 一定要比全連登見到

已投 係咪痴撚線咁多人投沒有
推呀!!

Voted

推上去

五毛

［投票！］你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

兩邊一齊推！睇邊個上熱門先

推啊

push
睇留言乜撚野舉起右手 好尷尬

推呀！

上

推！！！

推呀！！！

推！

再推呀！

巴絲打都幫手推啦

Pish

但結果係真唔係

推
今日做乜咁多投票

推呀 領先少少咋 你班鍵盤戰冇野呀?
勆鳩日對住個電腦都咁撚廢架

推，投左

填咗好多次都係咁

係咪造馬架 咁多人投沒有

投唔到

自己無端端話辭職就好似政府向示威遊行屈服
整多d投票
大陸咪可以假借民意郁林鄭
表面就會係中共順應民意
改善大陸形象
一石二鳥

個野壞左

清下cache cookies 又可以投多次
incognito windows又得
轉Broswer 投都得
大家想要幾多人投票?

用無痕開可以係咁投
垃圾系統